其實facebook, google, youtube呢d科技公司係咪已經俾中國人操控哂？

咁多大陸it仔係呢d科技巨擘做technicians，班鬼佬見有人接女dirty work就做管理層變左剩係識吹水，所有handson野都要靠哂中國技工，慢慢唔敢得罪佢地，任佢地亂咁block人、封權限，美國政府如果查班中國員工背景，肯定好多係共產黨員，做緊間諜

當然大陸金錢引誘都好重要

仲有WHO，WTO，UN，梵蒂岡 etc

唔係直接操控，係個腦畀人民幣操控

錢 女人 幻幻 雪廠街
痛腳 利益
合作

來來去去都係咁上下